香港廢佬自焚抗議中國打擊東莞色情事業

屌你老母，咁耐冇得屌閪，更係浴火焚身啦

想知痴屋企地板用Flex glue 好唔好用

好一個浴火焚身

有冇人試過真係用flex glue 痴磚

粟一燒

叔一燒